如果你係巴塞教練 你既任務係要圍繞美斯組軍⋯⋯

你會買咩人同放走邊個

當宜家夏天仲有70m budget
冇非賣品

請出招

買兇殺球會高層

留迪莊, dembele, 基沙文, 特史達根,
其他賣

古？

得罪我花仲想留低？

140m
咁慷慨

我都覺得美斯左右一定要的內切快翼球員

古打翻左？

求其左右兩邊放兩個跑得嘅後生仔已經好撚勁啦 咁都好開post討論

就買拜仁個加拿大新仔啦

Davies?
你覺得拜會放？

個malcom用一年都即賣

Firmino

買撚左kdb 先

我覺得基士文夾唔到美斯

阿根廷球王美沙

all in guendouzi

Summer Heat Odem一定留

防中,中堅,右閘要買
一係練新仔

so9,拉傑迪,vidal,busquest,pique,umtiti,alba,semedo,roberto
全部賣

首先， 要用得掂 / 壓得住美斯

緊係買xavi同iniesta

買c朗

笑左

賣走busquest換番啲工兵黑尻中場掃波
等美斯古天奴基士文3個自己撚波
留艾巴，中堅右閘換撚晒佢

宜家suarez仲ok? 唔洗正前可以試下買mane

美欺係咪唔走了？

一定要買正前啦
牙so回曬塘

Guendoizi 係巴塞最後一塊拼圖

夾唔到啦 同功能墮後型
好似之前po d ching話齋 太多playmaker 啦
佢, 古, 基

真正高手 都未出手

咁基士文要最前 古天同美斯要變到 類似沙維小白咁 就差唔多

牙so放唔放到30m

最平做法係活用基士文同古天奴
中場唔洗要咩技術playmaker
只需要kante呢類專破壞人地進攻組織既工兵中場
中場多番啲工兵，中堅仲可以慢慢換

啱 太多妹波人 個dembele好唔穩定

賣走全部
留美斯
再買十舊磚

賣：
umtiti 10m
alba 15m
roberto 25m
busquets 15m
rakitic 10m
vidal 8m
coutinho 60m
griezmann 60m

ajax想要蘇9
suarez（幫手比下人工）+70m=dest+van de beek
dembele 是但 messi
puig van de beek
de jong
是但 lenglet 是但 dest

賣完上面班友都有2億
買完upamecano淨億幾是但轟隻左閘同前鋒啦

美斯都老 仲要玩單核 根本冇長遠效益
已家既美斯 對巴塞來講 係可有可無
有價好賣

理性仔終於出左片

個問題係轟落邊隻好

c朗

竟然係咁 佢其實仲係top3 不過真係愈來愈需要配合 suarez跌watt太多

前鋒都有d諗法
左閘真係冇咩頭緒
不過算啦現實係成班撚屌毒瘤依家個個唔肯走

除咗迪莊同龍門
其他賣撚晒
買牙朗過嚟拍牙花

賣人d價低到
老細仲唔到屌撚死你

咪玩啦冇左佢歐霸位都冇呀

不過又咁講
摒除垃圾board呢個問題
佢既存在係阻礙哂球會重建
一黎郁唔到影帝蘇9班垃圾
二黎球隊好難話隨意去試新既踢法
你可以話佢間接令巴塞停滯不前
但佢肯撚定係carry緊依家隊護老疤

出年完約可自由身走
其實美斯要走,大把豪門搶住要

coutinho 60m
griezmann 60m
冇可能咁低價,巴塞踢唔好係巴塞唔識用
你睇下coutinho去8人

特登set低d
首先我set太高一陣又話我吹太大
古電話呢d當然可以賣高d
影帝呢d體系球員重要咁高人工
係唔會賣得出
所以我都係拉上補下咁是但寫個價咪算
二黎你太高估死疤狗個轉會部
佢地d操作係真係咁撚垃圾

其實最好就買返尼馬夾美斯
不過鈀未必放
中場同中堅求其掃啲體力型夠高大嘅工兵

一陣怕比人話我打到咁撚屎都標成億呀
咁筆錢會用黎買人我梗係預少d合乎事實多d

其實 保連奴個時 就最balance 守又得攻又稱職
整隻維達爾返黎 用到佢四不象 咁 明明以前幾勁

買sterling kante KDB 呀奴 呀傾 Son

老實講影帝後防果班死留巴塞拎高薪算
出到去分分鍾人工打唔知幾多折
佢地年齡可能踢多3-4年
係巴塞退休拎錢算數

尼馬依家可能都唔想返黎
我發覺巴塞放/賣人走對家都係風風光光

sterling啦
跑又快

60m 好合理

回收：Alena, Emerson, Todibo, Coutinho, OBusquets
賣：Rakitic, Busquests, Suarez, Umtiti/Pique其一, Messi
買：正選正前鋒（Moron）,正選中堅（Diego Carlos/Soyuncu）,正選防中（Partey）,後備翼鋒（Carlos Soler）
Griezmann Moron
Coutinho DeJong Partey Dembele
Alba Lenglet Carlos Semedo
TerStegen

Fati Braithwaite Soler
Alena Vidal Puig
Firpo Pique Todibo Emerson
Neto

Rafinha Roberto OBusquets

利申：當玩緊fifa 冇數noneu budget應該有突

冇美斯 巴塞可能連一線頭都唔係

其實thiago真係好啱巴
又有創造力又有突破

呢個就係個dilemma
所以巴狗有排冇得重建

好似你咁賣法 間club應該執得

第一件事請打手打到個主席入廠先

歐洲應該冇隊波敢接影帝
右閘其實還好，打西甲夠做

黑丹踢到十場再講

傳緊阿積士有興趣請佢歸家
同時又傳緊高文想買van de beek
最後可能係so9+€€€換vdb

要用美斯既話中後場唔可能用無技術既黑鳩工兵

其實就算依家有美斯吊鹽水
隊波已經係二線

巴塞呢兩年慘就慘在個個都老
個個都唔撚跑
美欺肯分波都冇人走位
最尾唯有自己黎 但係佢爆一兩野就冇貨
中圈爆完都冇用
所以一定起碼要兩翼+兩隻後上閘+兩隻包埋佢位既防中

結論: 換撚晒全隊

冇人接都唔再用啦，跑都唔跑
攪到防線咁受壓，de jong 更加發揮唔到

呢個算係疤第二大毒瘤
rakitic都好過佢
但佢副隊長 青訓出身 資歷同地位都高撚到傻
根本冇人夠膽郁9佢

基沙文換尼馬
賣：維度爾 布斯基斯 烏姆迪迪 拉傑迪 丹比利 (+140m)
買：Koulibaly 70m
巴洛迪利 免簽
Ryan Fraser 免簽
Jorginho 40m

Neymar Suarez Messi
Coutinho
Pjanic De Jong
Alba Lenglet Koulibaly Semedo
ter Stegen

Sub: Pique Fati Puig Alena Roberto

最重要係呢班大帝的人工同表現唔成比
邊有咁多水魚

我會問美斯你想邊個可以留低同買入邊個

4–3-3

達史
Roberto 朗格萊 新中堅 Alba
De Jong
古天奴 新中場
丹比利 美斯 新左翼

中堅 upamecano/Skriniar
中埸Thiago/Aouar
左翼 尼馬/文尼

lenglet左中堅嚟
roberto躝

咁仲有咩右閘揀
回購比狗？

第一樣就賣美斯先

比davies撚爆嗰個semedo踢西甲夠做啦
再下季有個叫emerson嘅右閘加盟
依家再買右閘都係用得1年

m=咩先？

夠西甲用
但出到r聯又比人撚

想知影帝，rakitic, vidal, pique呢幾個老野又高人工又就完約會賣到幾錢
Jordi alba 同so9可能留，仲有貨賣

認同右閘未必係必要
但一定要換中堅先
好想要番Arthur

33碎又咁高人工，仲要就完約，比盡10m euros

短期內都唔洗諗歐聯啦
反正我都唔睇好可以清到啲咩人
隊嘢最有機走嘅應該都係av

梗係問小花想要邊個啦
幾時到你話事

其實當日中場都肯買保連奴呢類球員
點解前場就死都要買啲上腳型陪美斯one two
搞到前場慢到仆街

買軒達臣

美斯墮後少少
留返基沙文、蘇狗踢前
買個真係做掃蕩嘅防中
賣走布斯基斯，組織交晒俾迪莊同美斯

中堅都要換啲好路數少少嘅

33歲仲要圍繞佢 踢得幾多年呀 啲主力全部又老又廢

4231踢攻中位得唔得

奧巴或者文尼呢啲

癲狂接應直線

首先要佢哋肯嚟

留arthur dejomg 達史 古仔 基斯文
其他放
買文尼 RB中堅uxxxxx Davies
可以嘅話買返arthur
其他直屌青訓

Atthur賣左

In
Gaya or Lato (Valencia)
Upamacano /Mukiele (RB Leipzig)
Aouar (Lyon)
Richarlison (Everton)
Malen (PSV)

Out
Suarez
Alba
Pique
Rakitic

4-3-3
達
R20 L15 Upa/Mukie Gaya/Lato
De Jong Busquests Aouar
Messi Richarlison Coutinho/Malen

68 影帝

下年買返返黎
呢啲事時有發生
如果沙維黎教
我覺得佢都會買返atthur
佢好重要

組法國兵啦 賣古 羅拔圖 +70m買普巴簡迪費基亞
全部都肯賣 激活Umtiti基沙文丹比利 又唔洗換了

美帝有態就4321打左攻中 右邊基沙文核心

無態就4231打攻中放比丹比利基沙文費基亞換位跑

右閘求其執件 愛華頓紅牛果2件睇個黑鬼樣都似會去疤

回購grimaldo 加西亞 重金禮聘dalot
重用puig 影拉賣曬佢

買基奧特啦

比狗雄咁侮辱法仲會返嚟
唔好當人冇骨氣先

咁買Aouar
打4231
如果要同時出古仔同美斯
就學鏝打2攻中
迪裝打防中兜住
巴塞學開控球應該練到

Ndidi 馬斯亞
一個增加中場活力 截擊力
一個增加前場速度

成班跑狗+工兵
圍住美斯係最好

但咁樣仲係咪巴塞

買狼隊個墨西哥前鋒+Adama - 140m
左閘回購grimindo -35m 右閘Emerson - 10m
中堅買upamndeceo -80m

重組要265m左右

賣roberto 30m
Busquest 20m
Alba 20m
Umitti 15m
Coutinho 70m
Suarez 20m

賣人175m左右

陣容安排美斯回歸中場 基士文只可以做前腰

採納連登會然土方xxx嘅意見買曬成隊史篤城黎夾球皇美斯

要成隊就美斯一個嘅話點解唔係美斯走

留蘇狗 影帝 碧基 alba 拉傑迪
賣其他

有美斯係可以保出線
但係上限真係八強頂盡
不如忍痛唔要佢好過喇

買賓斯馬接美斯班
SO9可以攔

換左朗奴高文 估計會買迪比同雲迪碧克 後防就真唔知點汁 全部廢既

美斯係勁，但佢呢個年紀仲圍繞佢嚟組軍，係咪傻撚左

33歲喎ching，7.5m賣去意甲有人收既

影帝15m？！
5m有人收都好好了吧

回購Arthur Melo先

你望下個topic名先

呢個合理 但呢個係超級out budget

how about牙朗
美斯宜家前場威力仲係好明顯的

曼連美欺

丹比利

如果係咁點解唔買返泰阿高艾簡達拿

法國搭美欺 好似又幾好J

球神係疤狗標誌
要踢到到退休

球會好耐之前講過
球神要踢到退役
邊個都可以郁 除左球神

保連奴唔岩疤狗風格
但其實條友踢得好

歐聯4強
3個1億先生都唔係踢正選
電話佬黑鬼坐冷板凳
古仔坐對家冷板凳仲要爆seed

高文當年喺華西一嚟就雪大牌

先攞1億買VAR團隊
再攞1億比球証團隊
有淨再比西班牙足總

隊波唔難執
難在趕唔走個主席同班過氣功臣姐

Summer heat lenglet都要留

買朗，朗同花係絕配
而且朗仲可以屌醒花，lead住佢比鬥志佢
唔好玩手指

買mane salah firmino van dijk

532
Kane Messi
coutinho
de jong pjanic
alba lenglet kxxxxxx d.carlos semedo
stegen
多個中堅messi 無球果陣安心散步
3中堅都可以解決alba semedo 攻強守弱
de jong pjanic 都可以逗後用波
kane = 做so9做ge野

要主攻/打弱隊咪出番fati 收起1中堅 442 左古右法
總之messi 打中間最前唔駛佢守

不過巴狗可能都係要堅持佢地傳統ge 433
問題係佢地人腳前場班人都係岩打中間多過邊
433 兩隻邊路dembele 傷多過踢
fati 已經係最好選擇
基沙文最佳位置其實係messi ge 後備
真係好lun on9 一早留番100m
買唔到neymar 呢年都可以爭sane, sancho 呢d 翼
仲有隻maicom 又係唔知做咩春買黎剷雪

又好似岩應該得佢敢

Malcom ok wo
個年Malcom 同Semedo 打撚哂成條右邊 爆撚到

Malcom係ok 有支配力做主半角內切入打中短期進攻

呢個係好多球迷既夢想

受傷患困擾無計

痴撚線無美斯嘅巴塞前4都唔會有

買多10個美斯返黎

用番古天奴，認真

messi
丹/基沙文 古 法迪
dejong pjanic
4231中前場咁排其實已經幾勁 至少保住西甲頭三先 再慢慢搵人接messi班

佢去拜仁依家都係打後備

影帝應該無人接貨淨係岩踢tikitaka除非哥狗要佢

如果佢肯轉型落一格打中場，起碼仲有3年貨

清到班冗員其實有可能

文尼/尼馬 買唔到咪買Richarlison